與黎諾懿、余迪偉撞樣 陳曉東點答？

陳曉東在《天下第一Friend》中表示自己平日工作繁忙，亦懶得理會整容傳聞，更表示整容後需要時間消腫，加上自己入行20年，根本不必要搞這些。同時主持鄭紹康又追問他經常與藝人「撞臉」，例如初出道似梁詠琪，最近又被指似黎諾懿及電台DJ余迪偉，對此他直言：「是但啦！」

陳曉東近年在內地有不錯的成績，不過東東也經歷過低潮，他說:「有部戲在上海的邊皮城市上映，三天便落畫了，回到家中，爸爸問我是否很需要錢用，這一句話我現在仍記得。他說：『你拍的戲連劉德華啲爛片都不如!』。」陳曉東明白父親是用激漲法，不過他明白世上沒有不好的角色，只有不好的演員。

片：

你拍的戲連劉德華啲爛片都不如

再爛既片有華dee都
值得入場

個樣膠到識發光,好恐怖

躺著也中槍

我仲以為係羅嘉良